唔係咁老套呀嘛？！巴塞又想黎多次反cup？

今次客場反cup

似係啦

我引用隔離個po張圖同句嘢

歷史係唔會呃人
今年都只會係巴塞